[MAC撚] 啱啱搵廣東話輸入法

原來Chrome有extension

此post就係用佢打字（感覺良好）

Push. Thanks

Important. Let’s go

thanks

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

啱用幫推

但係firefox冇